{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052443",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "덤브치킨 수성점"
    },
    "text": "ダンブチキン寿城店は大邱広域市寿城区達区達区伐大路2287-11階に位置するグルメ店で、手頃な価格とおいしいチキンで有名です。 フライドチキン、 ヤンニョムチキン、ガーリックソイチキン、スイートクリームチキン、チーズスノーチキン、ハニーバターさつまいも天ぷらなど様々なメニューを提供しています。 国内産鶏肉を使用し、ボリュームたっぷりでおいしい量を提供し、店内でお召し上がり頂いたり、テイクアウト、予約も可能です。 ダンブチキン水城店は手頃な価格と品質を重視し、場所は大邱寿城区達区達区ボル大路2287-11階に位置しており、公共交通機関と自動車の両方にご利用いただけます。 メニューにはダンブフライド、半々チキン、ダンブフライドコンボ、ガーリックソイチキン、ダンブヤンニョムチキン、スイートクリームチキン、チーズスノーチキンなどがあり、価格は9,900ウォンから始まり、追加メニューとしてサツマイモのトッピング、フレンチフライ,チーズボール,ハニーバターさつまいも天ぷら,ハニーディープチーズポテトなどが楽しめます。 ドリンクは様々な種類が提供され、ミルクセーキもご利用いただけます。 自宅で気軽に食べたり、おいしいチキンを楽しみたいなら、ダンブチキン水城店にお越しください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ダンブチキン寿城店の場所はどこですか？",
            "answer": "ダンブチキン寿城店は大邱広域市寿城区達区達区伐大路2287-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン寿城店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ダンブチキン寿城店ではフライドチキン、ヤンニョムチキン、ガーリックソイチキン、スイートクリームチキン、チーズスノーチキン、ハニーバターさつまいも天ぷらなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン寿城店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ダンブチキン寿城店は手頃な価格とおいしいチキンが特徴です。また、国内産鶏肉を使用し、ボリュームたっぷりでおいしい量を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン寿城店ではテイクアウトや予約も可能ですか？",
            "answer": "はい、ダンブチキン寿城店ではテイクアウトや予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン水城店の場所はどこですか？",
            "answer": "ダンブチキン水城店は大邱寿城区達区達区ボル大路2287-11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン水城店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ダンブチキン水城店ではダンブフライド、半々チキン、ダンブフライドコンボ、ガーリックソイチキン、ダンブヤンニョムチキン、スイートクリームチキン、チーズスノーチキンなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン水城店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ダンブチキン水城店の価格は9,900ウォンから始まります。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン水城店ではドリンクも提供されていますか？",
            "answer": "はい、ダンブチキン水城店では様々な種類のドリンクが提供されています。また、ミルクセーキもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン水城店でテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、ダンブチキン水城店ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキンの追加メニューはありますか？",
            "answer": "はい、ダンブチキンの追加メニューとしてサツマイモのトッピング、フレンチフライ、チーズボール、ハニーバターさつまいも天ぷら、ハニーディープチーズポテトなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ダンブチキン水城店はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "ダンブチキン水城店は手頃な価格と品質を重視する方におすすめです。また、自宅で気軽に食べたい方やおいしいチキンを楽しみたい方にもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 648
    }
}